「集思廣益」準備接呢隻貓返屋企 求一個霸氣啲嘅名

佢係男仔嚟

Tiger

炮豹

阿肥

Tiger佬。柯you瀝華

戴麻誠，凱樂英

炮哥

個咀臉好衰好串

梁振英

狗強

皇上

阿華田

拿破崙四世

龍的傳人

佢真係好得意

貓丸

日日叫佢振英都唔開胃

小明

黑狗
黑色疾風號
叉燒包

秦始皇

樊甘星

又狙擊

貓無艷

白鬍子
老爹

烏卒卒

強雄

迪基亞

八神

貓勁

胖虎

金霸王

貓山王.

班比

有諗過

龍力連

旺財

棋靈王

阿柒

百獸王

肥誠哥

老豆

樊甘星是個好主子
Come! Sit! Hand! Go!

傻哥

豹哥！佢個樣望落好惡 生人勿近咁

污嘴

佢其實好嗲

龍咁威

生菜
排骨

霸王別gay

白袍金印

我會叫佢做木咀

浣腸

Tree gun

毛澤西

叫佢霸霸

睇你老豆咩反應

刀疤強

有d似呢隻

撚貓

叫 汪汪

攀險峰千次萬次

我爸爸都要叫佢霸霸

我隻貓係世界最可愛

呃剎詩
握殺屍

龍貓

三百二

兔勁

Bobo boy

正想講

喵喵怪

撚樣

細j

阿卜杜拉

龍 / 虎 / 豹

主人

老婆

少君，阿刁

無艷

臭雞

尖尖

浩南

喂

肥豹

男人婆

睇個樣 應該可以養到好肥美

Pink pussy

「老味」

連登仔

直直bird極

懵撚

阿西
第一眼就覺得佢應該叫呢個名

似主人

長相廝守

辛巴

高傲

沐嘴

虎玄太

葉劉

白虎

朕

酥皮

白虎源太郎

大佬

三萬蚊

汪汪

大撚隻

小霸

董昭

蜜蜂
中分

藏獒

炆薑
第一張相個樣好炆

張敬軒

龍虎鳳

冚家鏟

蛇貓雞

傻強

貓

獅子狗

喪波

霸氣肥熊貓

飛雲
飛影

挑機（姬） 或者 Tailgate 都夠哂串

刀疤強啦
夠晒悪

金毛獅王

波士
老闆

傻豹

喪彪

貓爺